點解依家年青一代正前鋒冇乜邊個勁？？

得kane係頂級
下面個堆垃圾到
數落去已經係icardi

3張野啦

年青

年青一代呀盲撚

標題

a施華

我鏝 耶穌

睇到今日嘅女人達，回憶返當年嘅巴哥同近年嘅哥斯達，唉😢

依家既agger路都勁過佢

因為宜家唔興正前鋒
本身有料既都比人改進左

皇馬新7號唔勁咩

牙朗讚過佢 返西甲就復活

Lukaku唔勁咩?

黑人版賓迪基

後備料

唔會係唔興啦下話個戰術作用咁大
不如話難出好過
依家D正前鋒又要入波又要有番少少造波能力
慢又打唔到反擊
其實都幾難有

Rashford

而家有身型又有d腳法既做中堅仲吃香

好撚鍾意女人達呢個名，見一次笑一次

揾dybala踢正前應該唔差

假9會唔會好啲

Krzysztof Piatek

莫拉達

伊卡迪呢期幾勁

比你講左

Lautaro Martínez

包皮

遲早比人推上去做正前

世盃前我諗緊Guedes會唔會係妖人神鋒

世盃後我就有答案了

音樂比利都做過意假神射啦

賓迪基唔係都係黑人咩？

Timo Werner？

卡路爾先係

世界盃廢能到

卓耀國

佢好似有打正前

New benzema

比會員影衰晒

賓施馬forever young 永續拉空王

講到kane勁過icardi好多咁

係咪好掛住我呢類前鋒

賓迪基本身都係黑人

意假

牙路加不嬲勁過牠

法國球王本澤馬

紅牛d表現都開始見底
國家隊表現簡直垃圾

歐聯咪又做低你

音樂比利

今季嗰態
Icardi>kane

其他後生無點留意

施蒙尼個仔 巳入國家隊

Belotti

奶西達

睇過下紫百合啲比賽，條友鬥志好但心理質素都幾差，攻極唔入既話，落到佢腳下既黃金機會一定炒

吹大左

計射術 伊卡迪好過Kane

其實費綿奴ok
不過佢唔係好傳統嗰隻中鋒
團隊能力仲強過佢自己本身嘅侵略性
又唔係高空支點同主力射手
但越踢越好 作用好大
完全唔明點解巴西正選係捷西斯

果陣吹到一億
而家死左去邊?

收左皮，之前吹到成憶都唔賣

Sms好快同佢一樣命運

勁左一季only

仲係拖連奴
真係諗唔到有邊個後生打得起

1億神鋒

盧卡古

睇下paco打唔打得起 黃金年齡去巴塞做咬人後備
都on撚9

德甲重生了

又勁又靚仔

法蘭克福果個Jovic 點睇
最近場德甲 一場入五球

Cutrone

佢假9黎講真係世一

車用垃圾莫拉達都可以榜首
買個正常前鋒已經好恐怖

邊有正常前鋒依家

後備基佬都已經勁過莫拉達啦
收番巴舒又得 不過兩個都唔係好勁啦

有希古恩就嫌人老
買到佢hazard 洗踢到咁辛苦

Fermino
Icardi
Mbappe
Lukaku
Kane

A milik

依家全部進攻都靠/翼
cut in射球/pass back比中場射波
正前就淨係幫手拉空 回波
所以勁嘅後生都比人拎去踢翼

牙朗

住污

身型瘦左d ，又唔係特別快

係咪想講N.賓

好撚勁 塞要靠個yr.2 carry

佢本身都係正前比人改造打右翼

martial

條撚樣以為自己係韋拿

多仔要買斷了 唔返巴塞了

今日星期一

Laca

Morata

唔好玩啦

20歲的身體

屌你老母九唔搭八

Milik

好撚憎kane, 垃圾一名

Kane 都係一時時
有時好膠

Insigne